[IOS]jailbreak一問

有咩方法可以改善舊電倒水嘅情況 一分鐘消一%電

唔好裝咁多tweak

去換新電啦，我之前部6仔都係咁

因為tweak 好多時候係長期運作

係咪搞過條status bar一秒refresh一次

得e三個加Instagram++ 同埋 snap+

我就係用6

用Activator 都幫到你既 實測真係會慳電少少
去圖 唔明再問

唔知幫唔幫到你

BTW我都裝左少量tweak 但都冇遇過瘋狂食電問題

我覺得activator 都食電